塞車上斜好驚溜後⋯

唔識分幾斜嘅路先會溜後

個威也又鬆 唔知比幾多油先啱 第一腳油成日標前 斜路真係唔識控制

斜路調頭仲衰⋯

揸掍咪無嘢

唔識拉手制？

練多啲就慣

AT 定 MT

手制空波 1212

左腳brake?

應該係學牌

拉手制，比油直到個車頭向下壓先鬆手制

認真 考完棍波之後第一次揸自動波出屋企停車場都唔識點上條斜路
又冇極力子吊
個handbrake用腳踩又唔慣

同感，我屋企泊車仲要係斜路
我都係左腳踩brake

塞車會落車頂住 咁就唔怕溜後

換車啦 好多自動波車入D波係唔會後溜

勁憎腳踩parking brake

後車會幫手頂住
唔洗怕

點解負皮我

放手制前比少少油, 將轉數去到大約2千轉
再放手制自然會向前走, 記住唔好太大啖油
唔係會衝向前

如果你揸棍波你死左啦

以前揸mt私家車係停車場斜路咁岩塞車, 架車點都上唔到去, 係咁溜後, 嚇到後車倒車
而家轉左diesel車冇呢個問題

斜路我會咁做啊 但威也太鬆掌控唔好油門 一鬆手制通常標前 比唔夠 又唔知幾斜先會溜後

又開追悼會啦

少斜唔會溜啊 新牌唔識分幾斜要拉手制

就係驚呢種情況⋯ 如果停車拉手製、開車比油鬆手掣比太大力 衝上斜真係驚撞到前面

佢應該係講緊而家新車有auto hold

學棍VAN就有呢個問題
嗰副2.5/3.0油渣Turbo偈, 扭力大到乜咁, 但係又冇載貨, 摩擦點唔俾油上斜都起到步
到考完, 揸返棍私, 完全唔係嗰回事

呢樣真
學車個陣我話唔知比幾多油上斜
呀sir叫我試下唔比油上斜
feel到3000cc既威力

我又係 個呀sir又叫我試下半踩clutch令到架車hold住係斜路唔留後

你阿蛇咁好人. 當年最初個師傅咁樣, 實屌到仆街. 係咁屌我整傷佢個cluch.

咁撚錫架車就咪撚拎黎做車學車LA屌佢老母.

下 佢教我學斜路起步所以先叫我開頭試下hold住唔好留後

其實唔使驚, 驚就留多d位, 自動波咪篤大力d油. 棍仔咪拉手制, 吊到夠力先放. 無必要做到keep住慢碌咁高難度.

我學棍波, 斜路起步吊住極力子之前未放手制架wor.

佢叫我試鬆手制吊極力子hold住

如果放住左手制keep住吊極力子, 其實勁傷極力子. 我最初個師傅似乎因為自己車, 勁錫車, 做錯小小都屌到仆街.

二take轉左師傅, 個師傅應該係用車會租車, 架車本身又傷, 點柒都唔會屌我整灣佢架車, 只會叫我做返好個STEPS. 2個世界, 因為真係學緊車.

你師傅咪好, 咁先係比你學車, 但咁做係勁傷極力子.

我學私人 架車應該都係呀sir自己車嚟

踭子起步

我都係街車, 但街車都有分.

自己車都俾你咁做, 個師傅真係有心教車. 我最初個師傅錫車到由最初D動作, 吊極力子個D佢都出左腳, 屌佢老母跟本學唔撚到車. 做錯小小就狂屌我整灣佢架車, 又話D學費交比佢整車. 收450一堂架屌佢老母.

真心講,棍VAN學車真係金手指咁學.

力水好, 視點高. 又無貨. 考試又有晒marking.

學完轉渣私家車出街先真係開始學車.

Handbrake wire鬆係要拉到一兩格姐，唔關事
你車頭啱啱向下壓就鬆手制點會標前，除非你比多少少油拉左手制就會去啦

教仔學院有呢樣好(唯一好處咁滯)
唔係師傅自己車，加上架車師傅位冇極力子，
由一開始就係靠自己吊

mk腳洪洪洪搞撚掂

大油又驚隊埋前面呢
我屋企個停車場個斜路有個90度彎
大油真係危險
我多數係平地等 前車完全走哂先均速上

你咪等前面行到冇雷公咁遠先行囉

自動波唔會溜後

佢個handbrake用左腳踏應該係細車, 唔係講緊brake.

因為我泊個到係向前斜，所以係溜前
我都係最近先揸自動波，真心想問用係斜路泊車用左腳brake(唔係parking break)其實有無問題

左腳踩油門都冇問題架

450一堂你似做咗水魚

250 一節，2年前記錯左。450 2堂。不過條仆街都扼鐘。
肥左轉另一個收230，補左8個鐘就攪掂。

cls 成堆人自動波都話驚唔識上斜 其實我覺得係唔岩揸車多D